燒山 ：如果有示威者死咗 7.21會有300萬人出嚟！

咪燈啦屌

解讀為
“冇示威者死 都可以300萬人上街”
p牌第一次解讀燒山 神諭 唔知啱唔啱
有冇高手教路？

嘩係就好

可唔可以解做就算冇人死721都會有300萬人出黎?

出少句聲啦屌你

希望啦

佢一日幾片好撚勤力

真P牌答 : 我覺得可以咁解讀

死左至少4個啦喎

唔洗再多一個囉

又嚟

又出黎燈...